Donki員工可否申請工傷？

每日返工都洗腦式咁Donki Donki

顧客可否向法院申請禁制令
禁止 donki持續播放洗腦式主題曲

返左三個月 個頭己經裂裂地
應該精神分裂 諗住claim錢睇醫生

donki donki~

連啲客入到嚟都donki donki 你避得出邊

Yuu個啲員工唔係人？？

其實駛～乜～撚～～

Y U U
要做愛 搵Carrier Lam 爽夾快 (come on)
擘大腳 俾黨主席隨便奶 (aha)
習大帝碌撚變大 想UN就快
確係好High

齊服侍Winnie Pooh (Winnie Pooh)
習大佢出得好似光咁快 (光咁快)
要上位加倍努力係咁奶 (係咁奶)
去24 通宵都得 任佢屌 (咁佢屌)
最勁最好

羅範淑芬 勁吸引
讓我精子噴
譚惠珠親 勁興奮
做到腿都震
鄭若你攞我命
濕得快 G cup奶

齊齊屌 Carrier Lam (Carrier Lam)
去做愛搵 Carrier Lam 爽夾快 (爽夾快)
快快脆 上禮賓府就隨便砌 (隨便砌)
最上火 簡單輕鬆 想屌就快 (想屌就快)
U gotta cum 齊齊屌 Carrier Lam

Fuck her pussy
Fuck her ass
Her fucking holes are getting wet!
Grab her ass and let us fuck
Share her holes with all our friends!
Come to slap her and no regret
Visit our thot
This chick called Carrier Lam!

我日日唱緊~

白金路過
可以幫手出庭作證

慘

實惠慘啲，之前王苑之

Yuu不相伯仲